﻿001	…自分の身体ひとつで戦って、<br>誰かを守る為に、剣を振るう<br>…民の為に、誇りを持って戦う
002	強い想いがなきゃできないことだよね<br>はぁ…やっぱり、<br>騎士ってカッコいいなぁ
003	あーあ…ルストブルグにも<br>民の想いを大事にしてくれる<br>騎士様たちがいればなぁ～…	VO_leychel.leychel_sys_0016
004	ルストブルグ騎士団、とか…？<br>…でも、魔法主体のルストブルグで<br>騎士団は現実的じゃないよね…
005	…大事だと思うことと、<br>世の中の状況が噛み合ってないこともある、<br>ってことかぁ…	VO_leychel.leychel_sys_0030
006	大事だと思うことと、<br>世の中の状況が噛み合ってないこともあるわ<br>辛いこともある、悲しいこともある
007	でもそれに負けちゃったら、<br>何もできないじゃない<br>だから、今できることをするのよ
008	…今、できること
009	フレイズさん！	VO_leychel.leychel_sys_0001
010	レイチェル殿…<br>カッコ悪いところを、<br>見せてしまいましたね	VO_frayze.frayze_sys_0042
011	えっ<br>えっと、そんなこと…	VO_leychel.leychel_sys_0025
012	いいんです、気を遣わないでください<br>…ヴィックにも言われたんです<br>私は弱くなったと…私らしくない、と	VO_frayze.frayze_event_1003
013	…アタシ、試合見て『やっぱり騎士って<br>カッコいいなぁ』って思ったんです<br>だってみんな、誇りを持って戦ってる	VO_leychel.leychel_sys_0003
014	自分の信念、大切な想い…<br>そういうものを抱きしめて、だから<br>みんな強くて、カッコいんだって
015	…………
016	…それから、イヴさんも<br>ほんとに、強くてカッコいい人
017	モアに聞いたんですけど…イヴさんって<br>魔女に目をつけられてるらしいんです<br>呪いを解く方法を探したりしてるから	VO_leychel.leychel_sys_0016
018	そんなのあるわけないって言われても<br>なんの手掛かりも見つからなくて<br>何度辛い思いをしても
019	それでも今まで諦めてこなかったのは<br>イヴさんが、それだけフレイズさんのことを<br>大切に想ってるってことじゃないですか
020	…………
021	そのイヴさんが…今まで、ずっと<br>がんばってきたイヴさんが泣いてるんですよ！<br>それを放っておくなんて…	VO_leychel.leychel_battle_0019
022	…アナタ、それでも騎士ですか!?
023	――!!	VO_frayze.frayze_battle_0019
024	…………<br>…そうだったんですか
025	…私が遠ざかれば、彼女が<br>苦しまずに済むのだと思っていました<br>だから…守る為には遠ざけるべきなのだと
026	…私は、<br>何もわかっていなかったのですね	VO_frayze.frayze_sys_0030
027	…あの、フレイズさん！	VO_leychel.leychel_sys_0003
028	アタシ、作戦があるんです<br>イヴさんを笑顔にする為の<br>…協力してもらえませんか
029	…………
030	…民を笑顔にすることは騎士の務め…<br>私にできることがあるのなら<br>喜んでお手伝いしましょう	VO_frayze.frayze_sys_0004
031	…！
032	行きましょう、レイチェル殿
033	…愛する女性が泣いているのに、<br>何もしようとしない男は<br>誇りあるエンヴィリア騎士失格ですから
